得罪講句 手機game 課金撚都係on撚鳩既

垃圾手機game 根本比一毫子都不值

無錢賺仲邊有人開發手機驚

咁咪好

一個二個坐係屋企打飛機

Agger
望住啲課差唔多成皮野抽垃圾嘅傻仔
真係好想指住佢個頭黎笑

人地有錢你理撚得人

成班傻勁助長垃圾驚生產

笑鳩呢d傻鳩

因為直接出隻幾百銀既games會無人買

手機game 壽命好短
畀錢買時間同瞬間快感

叫雞啦不如

所以我唔玩手機game

課過2年幾pad，諗返真係人生污點黎

掉咁多錢如果買到新角色都算，掉錢落去仲要賭

真，手機game完全係做壞晒，個方向係引導人去課金，多數食完頭果浸就去開發第二隻game
搞到pc同家用機小左人去開發，蝴蝶效應導致小左好多正game出世

叫雞都叫人生經驗
屌過幾多條女
性經驗增加
課金完全係倒錢落海

都係睇你課幾多架姐
我自己就算即日del既game都會課最平既8$比佢
當支持又好咩都好, 人地做隻game始終要錢

課金左之後發覺隻game好玩咗吹咩！

課一次300蚊，都夠你特價時買witcher 1 至3 再加borderlands 2 再加 sleeping dogs

覺得抽蛋game課金唔值，隨時課一pack咩都冇
就算抽到勁野，過一排遊戲廠會出隻再勁既要你抽過

就算有錢都唔係咁洗架

其實課金抽野係好接近賭錢可以帶俾人果種快感
之前睇片有鬼佬分析過抽野過程D動畫, 咩11連必有一隻保底(唔會係最高星數)果類看似優惠, 其實係令你個腦更加想抽落去既一D心理同生理方面既影響黎
所以我一向做開0課寄生蟲, 反正要抽得中都係會抽得中, 仲有機會笑鳩下D人課左金先抽得中

人地自己搵自己洗去邊關你咩事

劣幣驅逐良幣，食正條水就得，一隻game掠到幾球就閃。

無佢地, 你邊有機打

手機game成本低利潤高
唔洗靚畫面, 同一個玩法轉下圖同主題就當新game

好多人五六百買隻game就牙痛咁
但課金課一萬幾千好似無野咁

人地課金 當係碎銀 點比

日本仔果邊冇得救 -八九成都去左搞手機GAME
唔知鬼佬果邊興唔興課金手機GAME

人地有錢你吹佢唔漲

出街都要打機真係好毒

拎去賭仲好

全港人團結一致唔課金依然乜都改變唔到
手機game既大環境係由全球課金額最高既日本所領導

的確如此... 手機GAME差太遠... N年來課過+- 10,000 左右
都會後悔

仲衰過賭錢

玩咩課金game
down nds模擬器玩好過

關蝴蝶效應咩事...

一皮野跌都跌撚左啦, 係你咁撚窮先當係寶

科學證明
課金抽蛋系統會操控人腦既快樂回饋
令人想越抽越多
佢地唔係on9
係意志力薄弱（雖然無乜大分別

課本身冇問題
課嘅形式係轉蛋 loot boxes先係罪大惡極
你已經唔係玩緊隻驚，而係用真錢賭緊野
真係應該立法管9呢啲

用現金換取抽獎機會，奬池內容如果冇可能喺0課遊戲過程內出現，及無法以現金抽獎的相同機率獲得，該抽獎方式即屬賭博，受賭博條例監管
如果有野唔課就冇，就只能真金白銀標價出售，唔可以只靠抽

無課長課金養住d games廠
我地d 無課邊有咁多game玩呀

而且人人喜好唔同
人地鐘意比錢打機其實無問題

無人課金
開發商無錢賺
你邊有得玩？

你應該多謝佢地課金添呀

平時都係幾萬幾萬咁課 無乜嘢

利申 唔使做

我玩白貓課金黎支持c 社對抗任狗又同你講咩

利申：送石多到唔洗課

讚成

所以我都係on9

有d 冇錢

唔好話話手機 咩game課金都好白痴

買game唔計

課唔係問題
問題係叫你比幾百蚊買隻高質素3A大作返黎永久無限玩就話貴
用幾百蚊係隻垃圾game抽一次就冇問題 用係一隻game嘅錢多到可以買晒witcher 3, skyrim等等返黎玩到幾百個鐘嘅game
反智

依家d手機game風氣好撚差，全部都係課金

手機game就係一種要黎等車搭車返工無聊冇野做拎出黎殺時間嘅game 任何再多一步嘅行為都係on9
包括課金

點解唔開係 app台

以前都沉迷過 之後突然玩番steam 真係發覺pc game先值得比錢
最近玩番手機game都覺好悶 即del

覺得好玩咪比錢囉
理鬼你3A定抽蛋

吾卑錢典挽牙？

成班窮撚酸到

手機驚我都有課
其實唔健康
正路玩返電腦game 可玩性係高太多
無耐現代興速食
係街都可以玩

無奈

明買明賣 有咩好屌

你屌都係覺得唔值啫，毒撚咪又係話你2000買對鞋唔值，老母話你3000買條金屬鏈唔值，老豆又唔明個女800買兩個c字嘅粉底係咩撚法

人哋唔係使你錢關你撚事咩，有市場就有供應，屌乜柒

根本睇個老細想點set
佢set到你永遠抽唔中都得

咁咪仲短 你得三分鐘

咪同買名牌一樣
D人課完咪POST上黎/FB等人提子

課完都係賭先好笑

咪正宗八婆格
乜都關佢事

到底有冇人玩過King Of Avalon
幾百個ser每個ser都有幾個土豪課成百萬人仔
隻驚真係賺撚到笑

咁扭蛋機都要管啦

每個人價值觀唔同，做乜咁燥
利申，隻隻game都課哂成份人工加老豆老母退休金嘅40歲A0高級連登會員

你無多餘錢咪覺得on9囉

酸就酸啦
人地課一次=你幾個月糧
有錢課個d根本唔會care個小小錢
分分鐘個d課完 做幾日野就搵得番個d錢
當用錢買開心咁解

窮撚冇得鬥
玩隻隻驚都有課小小 幾百幾百咁 真係當買開心算數 之後課到咁上下佢一出新裝就收皮

又唔可以咁講，需求唔同。

唔係人人都有興趣玩咩大作、一次打爆機既Game，反而鍾意玩手機Game追更新、活動。冇興趣自然覺得唔值。

抽蛋個類無得講，實際就係gambling既刺激感作祟，人性嚟。如果唔係邊有咁多賭場。

抽 = 賭

師兄龍珠巴打?

咩都玩下, 以前玩得最長時間既係coc

家用遊戲都有得課.

扭蛋入面一部機入面所有野係相同價值，只係人各有preference想抽唔同

手遊loot boxes係喺一堆明顯垃圾入面搏高價SSR
真係似嘅係以前香港都有嘅一番賞
呢啲有平有貴野嘅抽獎全部都要攞牌

當然，loot boxes其實係灰色地帶，只不過我覺得呢種遊戲界歪風，用法律去整治係最好方法

尼樣珍，個個月送5pack石任抽根本唔洗課

上面話唔課金冇人出game個啲
其實仲有買game返來玩哩個選項，
只係因為課金太賺錢所以堆厰都做課金game掠水，
你試下多啲人買game唔課金，
一定會轉出好多非課金game,
咁樣先叫遊戲，
只可惜個市場就係啲人寧願抽蛋都唔肯買game

人人價值觀唔同！

波鞋撚、手機撚、模型撚、手錶撚咩都有

你唔鍾意個樣，如果用10蚊黎買你都會覺得On9，係正常。

買件好貴嘅supreme 衫，你又會覺得點點點.....

依啲垃圾驚根本劣幣驅逐良幣
樓上班課長話人提子 就知根本唔係享受隻驚 係享受課撚左屌打人個快感
而本身依啲手機驚 遊戲性又差 唔課好多又玩唔落
惡性循環

樓上講既賭博成份係一個問題
但啲人打機心態都係一個問題
搞到玩埋啲垃圾 比啲垃圾有生存空間仲以為自己好有貢獻

亞洲人 華人永遠係咁濕鳩冇計

傻仔，你知唔知點解人地課到你一個月人工，有班人有錢無地方用，要車有車要女有女要樓有樓，你笑尻人已經代表唔同階層

利申識個二世祖抽限定，課到盡夠正常人半年人工 酸

因為你窮，冇閒錢娛樂

抽野game課金真係狗都唔屌

蝴蝶效應

你幾耐冇扭過蛋
好多時高達扭蛋個pool入面咪又係幾隻垃圾配角，一隻主角 ,仲未計扭蛋入面有啲特別版俾你抽，個原理咪同手機課金game一樣
而且個價值好多時無睇你點定義，sr價值唔一定低過ssr，配角機唔一定低個主角機

真係睇唔透

儲錢砌部好啲嘅老婆，或者執吓屋買console 正正經經坐喺屋企打機唔好咩，自己又舒服，好過玩埋嗰啲抌錢落去幾乎零機會抽到靚嘢嘅電話驚

日日攞住部電話喺條街度篤篤篤，自己行路唔專心又危險，行路又要唔睇路阻尻住人，呢類人真係戇尻到死

做人唔好咁天真
D人玩無腦game助長左依家無人開發好玩的game

講撚到依家家用機好似無好GAME玩咁
D廠係要不思進取既
就算出家用機GAME咪又係炒冷飯CAP水

仲有嗰啲掛機電話驚簡直戇尻無極限

課咗都係俾ai操控，畀錢睇ai喺度郁

咁都「玩」得落嘅人係唔係細個仆街撼親個腦

點睇玩手機game就一皮都跌撚左
電腦game就一百幾十都嫌貴要down破解的人
如果你玩電腦game比幾皮買咁我無野講

更唔應該比錢啦咁
等 d垃圾 game快 d收皮。去返 pc console巿場

konami呢間仆街野咪係

你以為咁係威
game 商只係見到呢個係大傻仔

有錢冇定使都唔係咁使
買隻正常game 都係幾百蚊
你中意既買佢幾萬蚊隻都得架
只係人地眼中水魚

邊隻Game要幾皮

你口吻同d話香港樓唔貴買唔起係你廢的廢中一樣
咩都唔關事都未撚上討論區啦
記得唔好討論任何有關別人的野呀毒撚

有供有求是否代表市場健康？
Isis都可以話成日有新人入係有供有求
手機弱智game取代高質game係未健康？

講真，呢 d game真係玩一陣就唔玩 ....

垃圾到嘔簡直 .....
五六百， 隻 horizon zero dawn都唔洗五六百。內容一定多過 d垃圾手機 games

好似有國家規管緊。

現實冇野值得買，值得買既又成世都買唔起，嬲嬲地就課佢老母

我都覺得係。心態問題，當佢無聊野咁玩就掂

玩得手機GAME都ON9啦 隻隻垃圾

on9 你想支持大作咪自己支持 ，冇人唔比你買。 有 d 人鍾意玩下hea d 既手機 game 都唔得， Child 登仔仲惡過共產黨
利申：兩樣都冇乜點玩

on9?手機game搞到間間廠整濕鳩冇腦手機game都俾你講到咁樣，咁未有手機game之前佢地食咩呀？

幾千蚊課完得幅圖睇，冇腦先會做

on9 ，手機game 咁多人課金姐代表隻game 多人認同好玩/設計既角色好，唔好玩你都唔會課啦。 自由市場，有乜問題？ 事實係大作根本得gamer 會玩，平常人好少會玩。手機game 大眾化好多。 你想間廠出大作大可以每人買十次同一隻game 黎support 佢繼續出

啱‼️
我就玩開call of duty fifa battlefield 呢d既
垃圾電話game拎去餵狗都唔食

人地有錢娛樂自己關你撚事咩 咩都要畀你話

仲有我最愛既game 廠就係ea

課金game 最好玩既地方係可以笑鳩班frd 非洲人

整係玩POKEMON GO當支持

時代改變
依家人人都有智能手機
係街時間一定多過係屋企

講真句 佢整再多電腦GAME 家居GAME 我都無時間係屋企玩
而且我部電腦差唔多有十年未打過機

我無咩留意有咩PC GAME個D,我想問依家係咪因為手機GAME出現搞到無晒高質既PC GAME玩先?
如果唔係咁各有各玩有咩問題?

你鍾意玩PC GAME咪玩PC GAME
人地鍾意玩手機GAME咪手機GAME

咁事實就係有呢班課長
鍾意玩手機GAME既人 先會有咁多新既手機GAME可以試玩

「咩話喺steam度買隻驚要三百八十蚊咁貴？」

轉頭走去課咗唔知幾多錢，仲好意思喺其他人面前認叻話自己抽到乜春物春

話時話，以前啲電話驚算係人畜無害，好似angry bird 呢啲當時係大人細路都啱玩，就算有付費內容都係一次性，嗰啲起碼唔會令人沉迷

唔似得家陣啲電話驚咁，睇住啲人用佢隻課金掛機嗰啲RPG嘅角色攞嚟威一餐真係好肉酸

本是同根生
相煎何太急?

你無錢抽人地有,邊個係贏家好明顯
樓主

事實係大部分課金撚就算無左apps game都唔會玩console

呢隻game就算課都要勁重課先升得快
btw,我覺得呢隻marvel算係咁
你肯比時間太部份角色都養到

不過如果你打手機驚追排名,多多錢都唔夠你洗 呢個世界大把痴線佬

啱啊

畀少少錢落ps4到 已經係新世界

比錢買開心 又唔係差個一百幾十黎開飯 有咩所謂

咁你同執法機關拗囉
點解扭蛋得一番賞唔得
呢啲其實冇絕對嘅分界綫（阿sir做野）

我嘅想法係
電子遊戲入面搞loot boxes根本係業界毒瘤，對成個驚界發展百害而無一利
佢嘅便利同沉迷成癮程度比其他抽獎玩法仲危險
既然有位可以入佢，即使用最嚴格嘅標準監管都唔抵可憐

課金係要俾人課，但健康目的係要喺令玩家可以用適合自己嘅方式玩隻驚，而唔係喺抽獎裡面攞高潮

大陸好多年前已經有提過咁管
之但係依家已經冇晒聲出
冇辦法，課金game實在太易吸錢同洗黑錢

宜家執法機關都冇捉，點解我要同佢拗
你咁唔滿意執法機關捉一番賞唔捉手機game啲抽蛋咪去同佢拗

咁我咪話手機game 似一番賞唔係扭蛋囉
你話要管扭蛋咋我冇講過